好掛住掛住人既感覺

屌你又改名

掛臘鴨好舒服。…

早晨boom b

小妹唔係臘鴨

想含你

你冇掛住我咩

本身有 而家冇了

明白了

無

最好唔好

你講到咁知咩事了

有

bom bom我掛住同你打機既感覺

我含你

我宜家都好夜收工

不可以，我收2130